塊面唔對稱可以點解決?

右邊面比左邊面厚肉 有咩方法可以瘦面

重刷首抽啦

幾重刷仲衰咋

頭大面大又圓

還 父

我左邊面唔圓架 如果右邊同左邊一樣我塊面好V架 而家好似腫左一邊咁。。。

整容NO